口頭offer等簽約問題

兩個禮拜前個hr打嚟話manager同佢哋都覺得我ok, 出咗offer我都應承咗
上個禮拜我打電話問大約幾時簽約 因為我19號就返得工, hr話要啲時間整contract嗰啲, 跟住到而家都未打比我, 會唔會19號先叫我簽定點? 19號之前我仲要有2日唔係香港 好驚呀

我試過6月出offer 10月先簽約 我個時都驚佢唔比offer我

最驚係佢得個講字 之後請咗第二個又唔同我講

試過月尾hr話ok 下個月頭簽 之後冇咗件事

其實有d公司係番工個日簽，之後簽，細公司有機會連約都冇

但如果叫得你番，就應該ok

細公司定大公司？

大公司嚟架

大公司通常返工前會簽左先，好少會應成左你又請第二個既 唔洗咁擔心
一係咁啦，如果佢下星期都未搵你，你可以打去問下佢係咪19號返工先簽

唔該巴打
我都諗住今個禮拜尾下個禮拜頭問多次